`podman attach` присоединяется к запущенному контейнеру, используя его имя или ID, чтобы просмотреть его текущий вывод или управлять им в интерактивном режиме. Контейнер можно отсоединить (и оставить его запущенным) с помощью настраиваемой последовательности клавиш. По умолчанию используется последовательность клавиш ctrl-p,ctrl-q. Настройте последовательность клавиш с помощью параметра `--detach-keys` или задайте ее в файле containers.conf: дополнительную информацию см. в разделе containers.conf.

# СИНТАКСИС

	podman attach [параметры] контейнер
	podman container attach [параметры] контейнер
